\documentclass[
	a4paper,
	12pt,
	oneside,
	draft
]{extreport}

% Кодировка, шрифты и языки
\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}

% Лист и структура
\usepackage[a4paper, top=1cm, bottom=1cm, left=3cm, right=1cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}

% Разное
\usepackage{datetime}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{lipsum}

% Абзацный отступ
\parindent=1.25cm
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------HEADING------------------------------------------
\newcommand{\heading}{\begin{center}
\parindent=0cm\parskip=-0.1cm\bfseries\footnotesize
\par МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ І НАУКИ УКРАЇНИ
\par ХЕРСОНСЬКИЙ ДЕРЖАВНИЙ УНІВЕРСИТЕТ
\par ФАКУЛЬТЕТ ФІЗИКИ, МАТЕМАТИКИ ТА ІНФОРМАТИКИ
\parskip=-0.2cm\par\large СТУДЕНТСЬКА РАДА ФАКУЛЬТЕТУ
\par\hrule width \hsize height 1mm \kern 0.25mm \hrule width \hsize height 0.25mm
\end{center}}
% ----------------------------------------------------------------
% ---------------------------REQUISITES------------------------------------------
\newcommand{\Requisites}[4]{\par\noindent
\begin{minipage}[t]{80mm}
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent\textbf{№#1 від #2}}
	\end{minipage}
	\par	
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent #3}	
	\end{minipage}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{60mm}
	\par\noindent #4
\end{minipage}
}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------PROTOCOL----------------------------------
\newcommand{\Attendees}[1]{{\par\noindent ПРИСУТНІ: \par #1}}	
\newcommand{\Invented}[1]{{\par\noindent ЗАПРОШЕНІ: \par #1}}	

\newcommand{\topic}[1]{\item #1}
\newenvironment{protocolAgenda}
	{\bigskip\par\noindent ПОРЯДОК ДЕННИЙ:
		\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]}
	{\end{enumerate}}
	
\newcommand{\protocolVoting}[3]{
	\par Результати голосування: <<за>> -- #1; <<проти>> -- #2; <<утримались>> -- #3.}

\newcounter{ProtocolItemizator}
\setcounter{ProtocolItemizator}{1}

\newcommand{\protocolItem}[3]{
	\bigskip
	\par\noindent \Roman{ProtocolItemizator}. СЛУХАЛИ:\par #1 
	\ifthenelse{\equal{#2}{}}{}{\noindent
	\par\noindent ВИСТУПИЛИ: \par #2}
	\par\noindent УХВАЛИЛИ:\par #3
	\stepcounter{ProtocolItemizator}}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------SIGNS----------------------------------
\newcommand{\sign}[2]{
	\bigskip\par\noindent
	\begin{minipage}[b]{70mm}#1\end{minipage}	\hfill
	\begin{minipage}[b]{50mm}#2\end{minipage}	\par	}
	
\newcommand{\signEqualProof}[3]{
	\bigskip\vfill
	\par\noindent #1
	\par\noindent Згідно з оригіналом
	\sign{#2}{#3}\vfill}
	
\newcommand{\writerTel}[2]{
	\vfill\scriptsize\parindent=-0.5mm
	\par\noindent #1
	\par\noindent #2}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------FOR REQUEST EXTRACT------------------------------
\newcommand{\groupElement}[6]{\vbox{
\par\noindent\hrulefill
\par\noindent {
\scriptsize На {\footnotesize \textbf{#4}} \hfill з заяви №#1 від #2  \hfill <<#3>> \hfill \textit{Згоден {\tiny /підпис/} Кузьмич~В.І.}}
\par\noindent \textbf{#5} група: #6}}
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\heading
\Requisites
{4}
{01 листопада 2017 г.}
{}{}

\begin{center}\textbf{ПРОТОКОЛ}\end{center}

\par\noindent Голова:~Шувалов А.К.
\par\noindent Секретар:~Сенчишен Д.О.

\Attendees{
Вовчанчина~Т.І.,
%Дубина~Н.О.,
Іванова~О.В.,
%Лапік~С.В., %
Овчаренко~В.О.,
Петренко~Г.С.,
%Полiщук~А.В.,
%Сікелінда~М.О.,
Соловйова~А.О.,
Тарасюк~А.О.,
%Фіалковська~Л.В.,
Чебан~В.А.
(9 із 14).}

\Invented{
Голова ППОС факультету Ткаченко~І.А., студент 211м групи Щербюк~В.С.
}

\begin{protocolAgenda}
\topic{Про заходи до сторіччя ХДУ.}
\topic{Про проведення заходів протягом року.}
\topic{Про роботу ради.}
\end{protocolAgenda}

\protocolItem
{Іванову О.В. про заходи до сторіччя ХДУ. Іванова~О.В. запропонувала провести ярмарку під час святкування; звернулася за пропозиціями щодо оформлення факультету на цей період; доповіла про стан підготовки святкового флешмобу.}
{}
{Інформацію прийняти до відома. Членам ради надавати свої пропозиції щодо заходів до кінця тиждня.}

\protocolItem
{Іванову~О.В. про підготовку до фестивалю мистцтв <<Молода хвиля>>. Ткаченко~І.А. висловила думки щодо проведення заходів, присвячених святам Нового року та Дню захисту дітей.}
{Шувалов~А.К. повідомив про недостатність коштів у розпорядженні ради. Сенчишен~Д.О. надав інформацію з звітів про фінінсові витрати за попередні роки. }
{Інформацію прийняти до відома.}

\protocolItem
{Іванову~О.В. про роботу ради. Іванова~О.В. доповіла про неналежний стан комунікації між радою та Студентським парламентом ХДУ.}
{Ткаченко І.А. запропонувала Шувалову А.К. невідкладно звернутися до голови Студентського парламенту у зв'язку з запланованим у найближчий час засіданням та наголосила на необхідності його участі у засіданнях Студентського парламенту ХДУ.

Щерюк В.С. висловив зауваження щодо роботи ради та голови ради зокрема.

Шувалов А.К. повідомив про відсутність повідомлень від Студентського парламенту про проведення засідань.}
{Інформацію прийняти до відома. Шувалову~А.К. звернутися до голови Студентського парламенту ХДУ.}

\bfseries 
\sign{Голова}{А.К. Шувалов}
\sign{Секретар}{Д.О. Сенчишен}
\normalfont

% {\hfill\normalfont\small\itshape /підпис/\hfill\ } 
%\signEqualProof{01 січня 0001 р.}{Секретар}{Д.О. Сенчишен}

%\writerTel{Сенчишен Денис}{+380\,95\,695\,90\,82}
\end{document}

