\documentclass[
	a4paper,
	12pt,
	oneside,
	%draft
]{extreport}

% Кодировка, шрифты и языки
\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}

% Лист и структура
\usepackage[a4paper, top=1cm, bottom=1cm, left=3cm, right=1cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}

% Разное
\usepackage{datetime}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{lipsum}

% Абзацный отступ
\parindent=1.25cm
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------HEADING------------------------------------------
\newcommand{\heading}{\begin{center}
\parindent=0cm\parskip=-0.1cm\bfseries\footnotesize
\par МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ І НАУКИ УКРАЇНИ
\par ХЕРСОНСЬКИЙ ДЕРЖАВНИЙ УНІВЕРСИТЕТ
\par ФАКУЛЬТЕТ ФІЗИКИ, МАТЕМАТИКИ ТА ІНФОРМАТИКИ
\parskip=-0.2cm\par\large СТУДЕНТСЬКА РАДА ФАКУЛЬТЕТУ
\par\hrule width \hsize height 1mm \kern 0.25mm \hrule width \hsize height 0.25mm
\end{center}}
% ----------------------------------------------------------------
% ---------------------------REQUISITES------------------------------------------
\newcommand{\Requisites}[4]{\par\noindent
\begin{minipage}[t]{80mm}
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent\textbf{№#1 від #2}}
	\end{minipage}
	\par	
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent #3}	
	\end{minipage}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{60mm}
	\par\noindent #4
\end{minipage}
}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------PROTOCOL----------------------------------
\newcommand{\Attendees}[1]{{\par\noindent ПРИСУТНІ: \par #1}}	
\newcommand{\Invented}[1]{{\par\noindent ЗАПРОШЕНІ: \par #1}}	

\newcommand{\topic}[1]{\item #1}
\newenvironment{protocolAgenda}
	{\bigskip\par\noindent ПОРЯДОК ДЕННИЙ:
		\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]}
	{\end{enumerate}}
	
\newcommand{\protocolVoting}[3]{
	\par Результати голосування: <<за>> -- #1; <<проти>> -- #2; <<утримались>> -- #3.}

\newcounter{ProtocolItemizator}
\setcounter{ProtocolItemizator}{1}

\newcommand{\protocolItem}[3]{
	\bigskip
	\par\noindent \Roman{ProtocolItemizator}. СЛУХАЛИ:\par #1 
	\ifthenelse{\equal{#2}{}}{}{\noindent
	\par\noindent ВИСТУПИЛИ: \par #2}
	\par\noindent УХВАЛИЛИ:\par #3
	\stepcounter{ProtocolItemizator}}
\newcommand{\protocolItemV}[3]{
	\bigskip
	\par\noindent \Roman{ProtocolItemizator}. СЛУХАЛИ:\par #1 
	\par\noindent ВИСТУПИЛИ: \par #2
	\par\noindent УХВАЛИЛИ:\par #3
	\stepcounter{ProtocolItemizator}}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------SIGNS----------------------------------
\newcommand{\sign}[2]{
	\bigskip\par\noindent
	\begin{minipage}[b]{70mm}#1\end{minipage}	\hfill
	\begin{minipage}[b]{50mm}#2\end{minipage}	\par	}
	
\newcommand{\signEqualProof}[3]{
	\bigskip\vfill
	\par\noindent #1
	\par\noindent Згідно з оригіналом
	\sign{#2}{#3}\vfill}
	
\newcommand{\writerTel}[2]{
	\vfill\scriptsize\parindent=-0.5mm
	\par\noindent #1
	\par\noindent #2}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\heading
\Requisites
{11}
{24 квітня 2018 р.}
{}{\hfill\bfseries  м. Херсон}

\begin{center}\textbf{ПРОТОКОЛ}\end{center}

\par\noindent Голова: Чебан В.А.
\par\noindent Секретар: Сенчишен Д.О.

\Attendees{
%Бродовський~А.А.,
Вовчанчина~Т.І.,
%Головачова~А.І.,
%Дубина~Н.О.,
Іванова~О.В.,
Лапік~С.В.,
%Ліщук~Т.А.,
Овчаренко~В.О.,
Полiщук~А.В.%,
%Тарасюк~А.О.
 (7 із 10 членів ради).
}

%\Invented{
%}

\begin{protocolAgenda}
\topic{Про делегування повноважень.}
\topic{Про роботу ради.}
\topic{Про результати проведення фестивалю <<Молода хвиля>>.}
\topic{Про заплановані заходи та нагальні питання.}
\end{protocolAgenda}




\protocolItem
{Чебан В.А. про делегування повноважень.}
{}
{
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*.}]
\item З метою забезпечення оперативної роботи ради делегувати Сенчишену~Д.О. невиключне право погоджувати та підписувати від імені студентського самоврядування факультету всі види документів, право погоджувати та підписувати які має голова ради.
\item Сенчишену Д.О. невідкладно звітувати перед радою про всі прийняті таким чином рішення.
\end{enumerate}
\protocolVoting{7}{0}{0}
}


\protocolItem
{Чебан В.А. про роботу ради.}
{Поліщук А.В., Іванова О.В. з окремими пропозиціями.}
{
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*.}]
\item Залишити відкритим питання про комітет здоров'я, доцільність його утворення або підпорядкування іншим комітетам (зокрема, комітету спортивної діяльності).
\item Головам комітетів підготувати списки фактичних членів комітетів.
\item Питання про наповнення комітетів представниками \textit{всіх} академічних груп факультету відкласти до початку наступного навчального року.
\item Підготувати коробку для макулатури до кінця тижня.
\end{enumerate} 
}

\protocolItem
{Поліщук А.В., Іванову О.В. про результати проведення фестивалю <<Молода хвиля>>.}
{Поліщук А.В., Іванова О.В. про участь студентів, зокрема випускних курсів, у заході та затрати на його проведення.}
{інформацію прийняти до відома.
}

\pagebreak
\protocolItemV
{Чебан В.А. про заплановані заходи та нагальні питання.}
{Члени ради з  інформацією про заплановані заходи у цілому та окремі нагальні питання. Радою обговорено наступне:
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*)}]
\item випускні (підготовка та нагородження випускників~--- грамоти, статуетки тощо);
\item можливість налагодження принтера;
\item <<Козацький гарт>>:
\item стан костюмерної, доцільність опису наявних речей;
\item гала-концерт фестивалю мистецтв <<Молода хвиля>>;
\item підготовку відеоролика про факультет;
\item музей факультету;
\item <<10 фактів про факультет>> для інформаційного буклету;
\item проходження студентами профілактичних медичних оглядів;
\item обладнання окремих кабінетів додатковими електророзетками.
\end{enumerate}
}
{
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*)}]
\item інформацію прийняти до відома;
\item Сенчишену Д.О. підготувати списки всіх студентів факультету та студент\textit{ок} окремо;
\item Чебан В.А. отримати Положення про студентське самоврядування ХДУ у вищих органів самоврядування;
\item чергове засідання провести на початку наступного тиждня.
\end{enumerate}
}


\bfseries 
\sign{Голова}{В.А. Чебан}
\sign{Секретар}{Д.О. Сенчишен}
\normalfont

\end{document}

