\documentclass[
	a4paper,
	12pt,
	oneside,
	%draft
]{extreport}

% Кодировка, шрифты и языки
\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}

% Лист и структура
\usepackage[a4paper, top=1cm, bottom=1cm, left=3cm, right=1cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}

% Разное
\usepackage{datetime}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{lipsum}

% Абзацный отступ
\parindent=1.25cm
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------HEADING------------------------------------------
\newcommand{\heading}{\begin{center}
\parindent=0cm\parskip=-0.1cm\bfseries\footnotesize
\par МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ І НАУКИ УКРАЇНИ
\par ХЕРСОНСЬКИЙ ДЕРЖАВНИЙ УНІВЕРСИТЕТ
\par ФАКУЛЬТЕТ ФІЗИКИ, МАТЕМАТИКИ ТА ІНФОРМАТИКИ
\parskip=-0.2cm\par\large СТУДЕНТСЬКА РАДА ФАКУЛЬТЕТУ
\par\hrule width \hsize height 1mm \kern 0.25mm \hrule width \hsize height 0.25mm
\end{center}}
% ----------------------------------------------------------------
% ---------------------------REQUISITES------------------------------------------
\newcommand{\Requisites}[4]{\par\noindent
\begin{minipage}[t]{80mm}
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent\textbf{№#1 від #2}}
	\end{minipage}
	\par	
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent #3}	
	\end{minipage}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{60mm}
	\par\noindent #4
\end{minipage}
}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------PROTOCOL----------------------------------
\newcommand{\Attendees}[1]{{\par\noindent ПРИСУТНІ: \par #1}}	
\newcommand{\Invented}[1]{{\par\noindent ЗАПРОШЕНІ: \par #1}}	

\newcommand{\topic}[1]{\item #1}
\newenvironment{protocolAgenda}
	{\bigskip\par\noindent ПОРЯДОК ДЕННИЙ:
		\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]}
	{\end{enumerate}}
	
\newcommand{\protocolVoting}[3]{
	\par Результати голосування: <<за>> -- #1; <<проти>> -- #2; <<утримались>> -- #3.}

\newcounter{ProtocolItemizator}
\setcounter{ProtocolItemizator}{1}

\newcommand{\protocolItem}[3]{
	\bigskip
	\par\noindent \Roman{ProtocolItemizator}. СЛУХАЛИ:\par #1 
	\ifthenelse{\equal{#2}{}}{}{\noindent
	\par\noindent ВИСТУПИЛИ: \par #2}
	\par\noindent УХВАЛИЛИ:\par #3
	\stepcounter{ProtocolItemizator}}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------SIGNS----------------------------------
\newcommand{\sign}[2]{
	\bigskip\par\noindent
	\begin{minipage}[b]{70mm}#1\end{minipage}	\hfill
	\begin{minipage}[b]{50mm}#2\end{minipage}	\par	}
	
\newcommand{\signEqualProof}[3]{
	\bigskip\vfill
	\par\noindent #1
	\par\noindent Згідно з оригіналом
	\sign{#2}{#3}\vfill}
	
\newcommand{\writerTel}[2]{
	\vfill\scriptsize\parindent=-0.5mm
	\par\noindent #1
	\par\noindent #2}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------FOR REQUEST EXTRACT------------------------------
\newcommand{\groupElement}[6]{\vbox{
\par\noindent\hrulefill
\par\noindent {
\scriptsize На {\footnotesize \textbf{#4}} \hfill з заяви №#1 від #2  \hfill <<#3>> \hfill \textit{Згоден {\tiny /підпис/} Кузьмич~В.І.}}
\par\noindent \textbf{#5} група: #6}}
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\heading
\Requisites
{8}
{15 березня 2018 р.}
{}{\hfill\bfseries  м. Херсон}

\begin{center}\textbf{ПРОТОКОЛ}\end{center}

\par\noindent Голова: Шувалов А.К.
\par\noindent Секретар: Сенчишен Д.О.

\Attendees{
Бродовський~А.А.,
Вовчанчина~Т.І.,
%Дубина~Н.О.,
%Іванова~О.В.,
Лапік~С.В.,
%Овчаренко~В.О.,
%Петренко~Г.С.,
Полiщук~А.В.,
%Сікелінда~М.О.,
%Соловйова~А.О.,
Тарасюк~А.О.,
%Фіалковська~Л.В.,
\\Чебан~В.А.
(8 із 15).}

%\Invented{
%
%}

\begin{protocolAgenda}
\topic{Про зустріч з деканом факультету.}
\topic{Про привітання ректора університету.}
\topic{Про підготовку до фестивалю мистецтв <<Молода хвиля>>.}
\topic{Про фінансовий стан студентського самоврядування факультету.}
\topic{Про роботу студентського самоврядування факультету.}
\end{protocolAgenda}

\protocolItem
{Сенчишена Д.О. про доцільність зустрічі представників студентського самоврядування факультету з призначеною виконуючим обов'язки декана факультету Кушнір Н.О.
}
{}
{Бродовському А.А., Поліщук А.В., Сенчишену Д.О., Чебан В.А., Шувалову А.К., безпосередньо після закінчення засідання, зустрітися з в.о. декана факультету Кушнір~Н.О.}

\protocolItem
{Сенчишена Д.О. про доцільність привітати від студентського самоврядування факультету обраного ректора університету Співаковського~О.В. з Днем народження 28 березня.}
{члени ради висунули наступні пропозиції: подарувати футболку з символікою факультету та додатковими надписами (наприклад <<суперректор>>) та кульки (різнокольорові або фіолетові);  представникам, що братимуть участь у привітанні, бути в футболках факультету; першим курсам підготувати вітальний плакат.}
{
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*)}]
\item інформацію прийняти до відома;
\item спробувати віднайти фото часу його навчання на факультеті; 
\item повернутися до обговорення на наступному засіданні.
\end{enumerate}
}

\protocolItem
{Поліщук А.В. про підготовку до фестивалю мистецтв <<Молода хвиля>>.}
{Чебан В.А. з окремими зауваженнми.}
{
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*)}]
\item інформацію прийняти до відома;
\item повернутися до обговорення на наступному засіданні;
\item додатково розглянути проблему невідвідування учасниками призначених репетицій.
\end{enumerate}
}

\pagebreak %%%
\protocolItem
{Чебан В.А. підняла питання фінансового стану студентського самоврядування факультету.}
{Бродовський А.А. надав інформацію про звітування ним перед студентами та про загальний фінансовий стан.}
{Бродовському А.А. підготувати детальний звіт про фінансові надходження та витрати студентської ради факультету до наступного засідання.}

\protocolItem
{Чебан В.А. підняла питання про проведення чергових виборів голови студентської ради факультету весною цього року.}
{члени ради висунули окремі нагальні питання.}
{
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*)}]
\item провести чергове засідання студентської ради на наступному тижні;
\item обговорити проведення чергової конференції студентів факультету; 
\item обговорити проведення звіту студентської ради перед факультетом;
\item обговорити проведення виборів голови студентської ради факультету;
\item обговорити структуру і склад студентської ради факультету;
\item голові ради дізнатися інформацію про проведення чергової конференції студентів університету.
\end{enumerate}
}

\bfseries 
\sign{Голова}{А.К. Шувалов}
\sign{Секретар}{Д.О. Сенчишен}
\normalfont

% {\hfill\normalfont\small\itshape /підпис/\hfill\ } 
%\signEqualProof{01 січня 0001 р.}{Секретар}{Сенчишен Д.О.}

%\writerTel{Сенчишен Денис}{+380\,95\,695\,90\,82}
\end{document}

