\documentclass[
	a4paper,
	12pt,
	oneside,
	%draft
]{extreport}

% Кодировка, шрифты и языки
\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}

% Лист и структура
\usepackage[a4paper, top=1cm, bottom=1cm, left=3cm, right=1cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}

% Разное
\usepackage{datetime}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{lipsum}

% Абзацный отступ
\parindent=1.25cm
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------HEADING------------------------------------------
\newcommand{\heading}{\begin{center}
\parindent=0cm\parskip=-0.1cm\bfseries\footnotesize
\par МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ І НАУКИ УКРАЇНИ
\par ХЕРСОНСЬКИЙ ДЕРЖАВНИЙ УНІВЕРСИТЕТ
\par ФАКУЛЬТЕТ КОМП'ЮТЕРНИХ НАУК, ФІЗИКИ ТА МАТЕМАТИКИ
\parskip=-0.2cm\par\large СТУДЕНТСЬКА РАДА ФАКУЛЬТЕТУ
\par\hrule width \hsize height 1mm \kern 0.25mm \hrule width \hsize height 0.25mm
\end{center}}
% ----------------------------------------------------------------
% ---------------------------REQUISITES------------------------------------------
\newcommand{\Requisites}[4]{\par\noindent
\begin{minipage}[t]{80mm}
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent\textbf{№#1 від #2}}
	\end{minipage}
	\par	
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent #3}	
	\end{minipage}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{60mm}
	\par\noindent #4
\end{minipage}
}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------PROTOCOL----------------------------------
\newcommand{\Attendees}[1]{{\par\noindent ПРИСУТНІ: \par #1}}	
\newcommand{\Invented}[1]{{\par\noindent ЗАПРОШЕНІ: \par #1}}	

\newcommand{\topic}[1]{\item #1}
\newenvironment{protocolAgenda}
	{\bigskip\par\noindent ПОРЯДОК ДЕННИЙ:
		\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]}
	{\end{enumerate}}
	
\newcommand{\protocolVoting}[3]{
	\par Результати голосування: <<за>> -- #1; <<проти>> -- #2; <<утримались>> -- #3.}

\newcounter{ProtocolItemizator}
\setcounter{ProtocolItemizator}{1}

\newcommand{\protocolItem}[3]{
	\bigskip
	\par\noindent \Roman{ProtocolItemizator}. СЛУХАЛИ:\par #1 
	\ifthenelse{\equal{#2}{}}{}{\noindent
	\par\noindent ВИСТУПИЛИ: \par #2}
	\par\noindent УХВАЛИЛИ:\par #3
	\stepcounter{ProtocolItemizator}}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------SIGNS----------------------------------
\newcommand{\sign}[2]{
	\bigskip\par\noindent
	\begin{minipage}[b]{70mm}#1\end{minipage}	\hfill
	\begin{minipage}[b]{50mm}#2\end{minipage}	\par	}
	
\newcommand{\signEqualProof}[3]{
	\bigskip\vfill
	\par\noindent #1
	\par\noindent Згідно з оригіналом
	\sign{#2}{#3}\vfill}
	
\newcommand{\writerTel}[2]{
	\vfill\scriptsize\parindent=-0.5mm
	\par\noindent #1
	\par\noindent #2}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------FOR REQUEST EXTRACT------------------------------
\newcommand{\groupElement}[6]{\vbox{
\par\noindent\hrulefill
\par\noindent {
\scriptsize На {\footnotesize \textbf{#4}} \hfill з заяви №#1 від #2  \hfill <<#3>> \hfill \textit{Згоден {\tiny /підпис/} Кузьмич~В.І.}}
\par\noindent \textbf{#5} група: #6}}
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\heading
\Requisites
{05}
{23 жовтня 2018 р.}
{}{\hfill\bfseries  м. Херсон}

\begin{center}\textbf{ПРОТОКОЛ}\end{center}

\par\noindent Голова: Чебан В.А.
\par\noindent Секретар: Сенчишен Д.О.

\Attendees{
%Бродовський~А.А.,
Вовчанчина~Т.І.,
Головачова~А.В.,
Іванова~О.В.,
%Лапік~С.В.,
%Ліщук~Т.А.,
%Овчаренко~В.О.,
Тарасюк~А.О.
 (6 із 10 членів ради).
}

\begin{protocolAgenda}
\topic{Про проведення заходів.}
\topic{Про організацію роботи ради.}
\end{protocolAgenda}

\protocolItem
{Чебан В.А. про проведення заходів.}
{Вовчанчина~Т.І.,
Головачова~А.В.,
Іванова~О.В. з інформацією про проведення наступних заходів:

1) дебюту першого курсу факультету (04 грудня 2018р.);

2) Хеловіну (31 жовтня 2018р.);

3) турніру по Dota2 на факультеті (дата уточнюється);

4) флешмобу (25 жовтня 2018р., час уточнюється);

5) 30-річчя кафедри ІПІЕК (30 листопада 2018р.);

6) зборів студентів 1 курсу факультету (24 жовтня 2018р.).
}
{
інформацію прийняти до відома.
}

\protocolItem
{Чебан В.А. про організацію роботи ради.}
{
1. Чебан В.А. наголосила на необхідності участі в роботі комітетів ради представників всіх груп факультету та зобов'язала голів комітетів та старост груп організувати вступ відповідних студентів до груп комітетів в соцмережах (зокрема, Telegram).

2. Чебан В.А. повідомила про необхідність пошуку кандидата для заміщення вакантної посади казначея ради.

3. Сенчишен Д.О. повідомив про необхідність пошуку кандидата на посаду секретаря ради.

}
{інформацію прийняти до відома.}

\bfseries 
\sign{Голова}{В.А.~Чебан}
\sign{Секретар}{Д.О.~Сенчишен}
\normalfont

\end{document}
