\documentclass[
	a4paper,
	12pt,
	oneside,
	%draft
]{extreport}

% Кодировка, шрифты и языки
\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}

% Лист и структура
\usepackage[a4paper, top=1cm, bottom=1cm, left=3cm, right=1cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}

% Разное
\usepackage{datetime}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{lipsum}

% Абзацный отступ
\parindent=1.25cm
% ----------------------------------------------------------------------------
% ---------------------------HEADING------------------------------------------
\newcommand{\heading}{\begin{center}
\parindent=0cm\parskip=-0.1cm\bfseries\footnotesize
\par МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ І НАУКИ УКРАЇНИ
\par ХЕРСОНСЬКИЙ ДЕРЖАВНИЙ УНІВЕРСИТЕТ
\par ФАКУЛЬТЕТ ФІЗИКИ, МАТЕМАТИКИ ТА ІНФОРМАТИКИ
\parskip=-0.2cm\par\large СТУДЕНТСЬКА РАДА ФАКУЛЬТЕТУ
\par\hrule width \hsize height 1mm \kern 0.25mm \hrule width \hsize height 0.25mm
\end{center}}
% ----------------------------------------------------------------
% ---------------------------REQUISITES------------------------------------------
\newcommand{\Requisites}[4]{\par\noindent
\begin{minipage}[t]{80mm}
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent\textbf{№#1 від #2}}
	\end{minipage}
	\par	
	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		{\par\noindent #3}	
	\end{minipage}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{60mm}
	\par\noindent #4
\end{minipage}
}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------PROTOCOL----------------------------------
\newcommand{\Attendees}[1]{{\par\noindent ПРИСУТНІ: \par #1}}	
\newcommand{\Invented}[1]{{\par\noindent ЗАПРОШЕНІ: \par #1}}	

\newcommand{\topic}[1]{\item #1}
\newenvironment{protocolAgenda}
	{\bigskip\par\noindent ПОРЯДОК ДЕННИЙ:
		\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]}
	{\end{enumerate}}
	
\newcommand{\protocolVoting}[3]{
	\par Результати голосування: <<за>> -- #1; <<проти>> -- #2; <<утримались>> -- #3.}

\newcounter{ProtocolItemizator}
\setcounter{ProtocolItemizator}{1}

\newcommand{\protocolItem}[3]{
	\bigskip
	\par\noindent \Roman{ProtocolItemizator}. СЛУХАЛИ:\par #1 
	\ifthenelse{\equal{#2}{}}{}{\noindent
	\par\noindent ВИСТУПИЛИ: \par #2}
	\par\noindent УХВАЛИЛИ:\par #3
	\stepcounter{ProtocolItemizator}}
\newcommand{\protocolItemV}[3]{
	\bigskip
	\par\noindent \Roman{ProtocolItemizator}. СЛУХАЛИ:\par #1 
	\par\noindent ВИСТУПИЛИ: \par #2
	\par\noindent УХВАЛИЛИ:\par #3
	\stepcounter{ProtocolItemizator}}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------SIGNS----------------------------------
\newcommand{\sign}[2]{
	\bigskip\par\noindent
	\begin{minipage}[b]{70mm}#1\end{minipage}	\hfill
	\begin{minipage}[b]{50mm}#2\end{minipage}	\par	}
	
\newcommand{\signEqualProof}[3]{
	\bigskip\vfill
	\par\noindent #1
	\par\noindent Згідно з оригіналом
	\sign{#2}{#3}\vfill}
	
\newcommand{\writerTel}[2]{
	\vfill\scriptsize\parindent=-0.5mm
	\par\noindent #1
	\par\noindent #2}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\heading
\Requisites
{10}
{13 квітня 2018 р.}
{}{\hfill\bfseries  м. Херсон}

\begin{center}\textbf{ПРОТОКОЛ}\end{center}

\par\noindent Голова: Чебан В.А.
\par\noindent Секретар: Сенчишен Д.О.

\Attendees{
%Бродовський~А.А.,
Вовчанчина~Т.І.,
Головачова~А.І.,
%Дубина~Н.О.,
Іванова~О.В.,
%Лапік~С.В.,
Ліщук~Т.А.,
Овчаренко~В.О.,
Полiщук~А.В.,
Тарасюк~А.О.}

%\Invented{
%}

\begin{protocolAgenda}
\topic{Про склад студентської ради факультету.}
\topic{Про роботу ради.}
\topic{Про заплановані заходи.}
\end{protocolAgenda}

\protocolItem
{Чебан В.А. про склад  студентської ради факультету.}
{}
{
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*.}]
\item Призначити заступниками голови ради Іванову Олену Володимирівну та Овчаренко Вікторію Олегівну.
\item Призначити секретарем ради Сенчишена Дениса Олександровича.
\item Ввести до складу ради голову старостату факультету Дубину Надію Олександрівну.
\item Створити наступні комітети та призначити їх голів:
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*)}]
\item фінансової діяльності (голова~--- Бродовський Андрій Андрійович);
\item спортивної діяльності (голова~--- Варава Олександр Олександрович);
\item волонтерської діяльності (голова~--- Вовчанчина Тетяна Ігорівна);
\item трудової діяльності (голова~--- Лапік Семен Володимирович);
\item культурно"--~масової діяльності (голова~--- Поліщук Анастасія Валентинівна).


\end{enumerate}
\item Головам комітетів підготувати до затвердження списки членів комітетів та їх заступників до наступного засідання;
\item Залишити відкритим питання про наступну кандидатуру голови старостату факультету; розглянути його на наступному засіданні.
\item Залишити відкритим питання про комітет інформаційної діяльності; розглянути його на наступному засіданні.
\item Затвердити керівний склад студентської ради факультету (на 1 аркуші у 1 примірнику додається).
\end{enumerate}
\protocolVoting{9}{0}{0}
}


\protocolItem
{Чебан В.А. про роботу ради.}
{Чебан В.А. повідомила, що студентський парламент Університету збирається що тижня у вівторок, у зв'язку з чим запропонувала проводити засідання студентської ради факультету що середи після третьої пари. Рада одноголосно прийняла пропозицію.}
{
Проводити засідання студентської ради факультету щосереди на перерві після третьої пари.
}


\pagebreak
\protocolItemV
{Чебан В.А. про заплановані заходи.}
{Чебан В.А. з інформацією про заплановані заходи у цілому та про результати засідання студентського парламенту ХДУ 12.04.2018 зокрема.
Радою обговорено наступне:
\begin{enumerate}[topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=0ex,parsep=1ex, label={\arabic*)}]
\item гала-концерт фестивалю мистецтв <<Молода хвиля>> (Іванова О.В. повідомила про неможливість прийняти участь у заході);
\item підготовку відеоролика про факультет протяжністю до 1 хвилини (Іванова О.В. нагадала про аналогічний захід минулого року);
\item необхідність у студенті, що прийматиме участь у веденні інформаційних сторінок університету у соціальних мережах;
\item можливість прослуховування студентами факультету безкоштовної лекції про здоровий спосіб життя;
\item можливість прослуховування студентами факультету лекції про акторську майстерність в кінці квітня;
\item благодійний забіг 19.05.2018.
\end{enumerate}
}
{
інформацію прийняти до відома.
}


\bfseries 
\sign{Голова}{В.А. Чебан}
\sign{Секретар}{Д.О. Сенчишен}
\normalfont

\pagebreak

\heading
\Requisites
{\line(1,0){20}\ }
{13 квітня 2018 р.}
{}{ЗАТВЕРДЖЕНО\\
рішенням студентської ради\\
факультету фізики,\\
математики та інформатики\\
протокол №10 від 13.04.2018}

\begin{center}\textbf{\Large КЕРІВНИЙ СКЛАД РАДИ}\end{center}
{
\Large

\par\noindent Голова
\par Чебан Вікторія Андріївна {\normalfont\hfill +380 95 167 48 68}

\par\noindent Заступники голови
\par Іванова Олена Володимирівна {\normalfont\hfill +380 66 567 03 99}
\par Овчаренко Вікторія Олегівна {\normalfont\hfill +380 95 638 42 66}

\par\noindent Секретар
\par Сенчишен Денис Олександрович {\normalfont\hfill +380 95 695 90 82}

\bigskip\bigskip

\par\noindent Голова старостату факультету
\par Дубина Надія Олександрівна {\normalfont\hfill +380 99 568 95 91}

\bigskip\bigskip

\par\noindent Голова комітету фінансової діяльності
\par Бродовський Андрій Андрійович {\normalfont\hfill +380 66 691 47 90}

\par\noindent Голова комітету спортивної діяльності
\par Варава Олександр Олександрович {\normalfont\hfill +380 95 367 49 13}

\par\noindent Голова комітету волонтерської діяльності
\par Вовчанчина Тетяна Ігорівна {\normalfont\hfill +380 95 082 77 05}

\par\noindent Голова комітету трудової діяльності
\par Лапік Семен Володимирович {\normalfont\hfill +380 96 541 26 46}

\par\noindent Голова комітету культурно"--~масової діяльності
\par Поліщук Анастасія Валентинівна {\normalfont\hfill +380 66 118 85 61}
\par 
}

\pagebreak

\heading
\Requisites
{\line(1,0){20}\ }
{13 квітня 2018 р.}
{}{ЗАТВЕРДЖЕНО\\
рішенням студентської ради\\
факультету фізики,\\
математики та інформатики\\
протокол №10 від 13.04.2018}

\begin{center}\textbf{\Large КЕРІВНИЙ СКЛАД РАДИ}\end{center}

{\Large

\par\noindent Голова
\par Чебан Вікторія Андріївна

\par\noindent Заступники голови
\par Іванова Олена Володимирівна
\par Овчаренко Вікторія Олегівна

\par\noindent Секретар
\par Сенчишен Денис Олександрович

\bigskip\bigskip
\par\noindent Голова старостату факультету
\par Дубина Надія Олександрівна
\bigskip\bigskip

\par\noindent Голова комітету фінансової діяльності
\par Бродовський Андрій Андрійович

\par\noindent Голова комітету спортивної діяльності
\par Варава Олександр Олександрович

\par\noindent Голова комітету волонтерської діяльності
\par Вовчанчина Тетяна Ігорівна

\par\noindent Голова комітету трудової діяльності
\par Лапік Семен Володимирович

\par\noindent Голова комітету культурно"--~масової діяльності
\par Поліщук Анастасія Валентинівна
\par 
}



\end{document}

